我覺得何栢良只係一個back seat driver

條友都無話事權係度指指點點，但都改變唔到港爆呢個方向
好悲哀

俾著我係佢應該好撚sad，佢講親嘅野全部都好有用，但最後呢個香港都係後知後覺

其實係不知不覺